有冇人覺得林鄭其實好尾機

平時香港人一盤散沙，淨係識為自己，諗點賺錢，點買樓

香港做開港豬嘅香港人，不問世事，覺得有咩事都自然會有人搞掂，好少企出來

今次送中條例，竟然可以叫過百萬人出街示威，仲要係兩次！第二次成二百萬人！！！！！連689都做唔到呀

做領導人就係要團結市民，見到香港人咁團結，今次絕對係777功勞，團結晒我地香港人

相信過左今次，下一次會有更多人支持

下一次：

林 鄭 落 台